但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

第一次聽呢句歌詞嗰陣
覺得好震撼
嗰種震撼好莫名其妙

有冇人有同感？

矛

鍾無艷真係好好聽

我覺得呢首神過囍貼街

睇見歌詞都覺得凍

同等級數啦
我自己就好鍾意年度之歌同埋高難度嘅我歌故我在

首歌好有自我犧牲既情感

個mv入面坐低一齊飲可樂